rm收左皮之後, 幾時到無限挑戰

亨敦走左
宜家睇無挑班人都無曬癮咁
新黎果個好搶但無好感
光熙繼續隱形
haha都少野講左好多

光熙就黎走 要當兵 今年內一定走 到時唔知會加咩人

洪哲返黎就好

I will be back

洪哲亨敦吉啊

吉走左都唔開心左排
金毛走左直頭悶左好多
肥仔再走埋真係完全感受到空白

有人話番左黎 他都唔會好似咁串咁敢玩/講

洪哲亭敦始終係無挑個膽
冇左佢哋，完全冇意欲追睇
全部歸隊就好

梁生好嘈好造作

成個小丑咁

雖然係 但佢始終帶動到氣氛
但光熙真係百屌不成才

無挑就係鐘意佢夠真 條友造作到
光熙就唔講野好過講野，把聲尖到，完全唔match

利申：漫畫篇開始唔撚睇，集集都有佢